外國讀書巴絲入一入嚟幫下小弟

借朋友ac問，關於升學。

之前去咗英國讀大學，點知讀咗一年diploma/IY1課程(等於year1)之後，屋企經濟就開始有問題，供唔到我再升讀year2。

有冇巴絲都有過呢種問題？有冇機會入返local uni year1/2 好無助求大家幫忙

Ielts 6.5，dse20分(phy5*)，有諗過retake dse，我成績係2016年，中英文都有3。

但hku combine cert好似係三年內有效？中英文已經轉晒制冇可能再考。

求下大家畀啲指引小弟

Pish

Retake

聽過有同學用英國大學bio chem yr 1嘅成績入番hku sci yr 1
不過佢起碼搞咗半年，要九月入學應該冇可能

計分方法係跟programme 你再報時留意下有無咩restrictions 就得 hku寫得好清楚 加油巴打

16dse有冇得combine cert 19dse，因為聽講hku係三年內有效

英文 3 入hku?

轉去德國讀，唔使學費，有冇得諗

我去查下，唔該巴打

生活費都係錢呀

去德國undergrad大部分要讀德文

佢yr1成績點，會唔會睇dse分嗰啲

點解會咁有信心入到HKU

retake啦，20分都唔算低，宜家仲要易入咁多

入到，但你咩成績

GPA 3.5

唔記得講佢本身讀嗰間係 Russell group (用DSE入), 所以都唔係差

我嗰間都係，咁有啲機

你本身讀咩

Exeter ENGG

巴打dse 每科咩分

Non- jupas?

係

335(m2 4)3 phy5* econ3 bafs3
2016 Jupas入唔到hku 敗走

Rejupas 入poly city有機